咁就一年啦

如果當初我無死諗爛諗 咬住唔放
如果當初你有信我根本無做過
如果當初你仲有堅持一齊落去既諗法
一年後既今日 我地仲會唔會一齊緊？

不過好似已經過左去 過左好耐好耐咁
就算仲鐘意你又點 仲掛住你又點？
唔啱就係唔啱 我無刻意去搵第二個
亦無刻意迫自己去放低你
就算有幾愛都只係一齊緊既事
依家生活過成點都好 大家亦再無任何關係啦
祝君安好 我亦會好好過

如過客來來回回 誰又碰上了誰？

我都一年啦

我都一年
若那日你沒離棄我 已是某段情歌

Time will heal ?

Are u alright ?

加油 眼見佢呢架都已經有新既人 無謂再晒時間係佢身上

過左成年 仲係冇人代替到佢

我對上次見到佢，岩岩就係舊年既今日畢業禮
最近好嗎...

其實過客首歌既意思主要係想表達啲咩

我都就快一年了

唔愛佢啦
但會想多謝佢以前一直包容同照顧

每日都會遇上好多人 係你面前經過
但黎黎去去到最後都係得返失落既感覺
你認同嗎？

就半年

又老一年

大家都應該要過得好好

每個人都係獨立個體 無人可以代替邊個

都要過好自己生活 仲愛仲掛住係一回事
但絕對唔可以無左自己 好嗎？

黎緊仲有好多個一年

時間好似唔會沖淡
只係我地會對件事有多啲詮釋啫

我都差唔多一年，以為會慢慢唔傷心，但夜晚嘅時候都會忍唔住諗起。自己都覺得好矯情

可能俾多個理由自己好過啲架炸
時間會沖淡 只係需要耐啲定短啲

會諗起係正常 唔會忘記架 因為愛過
矯情 哈 可能感動既只有自己呢？

我都係一年啦
唔知佢過得開唔開心呢？